頭先食晚飯無丁丁諗起買5倒飛咸左 媽咪問我咩事...

佢仲問我係咪D餸5岩胃口
我5敢同佢講我買5倒演唱會飛所以咸😭💔

哈

寄咗gmail收倒未?

唔記得左個AC PW係咩..

篇野我寫左三個鐘...

吊你我岩岩難得平伏少少心情又開始想咸..😢

聽朝六點皇崗口岸等
我哋北上玩返夠本🤙

如果你唔害羞可以PO上黎..

我害羞不了

仲諗緊乜撚野叫5倒飛 原來係買唔到飛

如果飲完喜茶食完探魚都仲想咸咁點算..😭

係唔 唔係5
係啲 唔係D

請你揼邪骨
唔好咸

請埋你食海底撈又點話呢😁

發覺平時聲大大色情izone個d全部無飛 唔係報應真系諗唔到系咩🤔

咁我應該係少數冇色情但係又冇飛嘅wizone😅

好在我平時唔色情唔拿她們來意淫

有冇眨到眼..

=.=9點50分開始LOAD
LOAD能到11點都未入到去